最近睇同撈同煲有句野唔明

咩係”冇研究之誌”，上網search過搵唔到

唔洗再諗

嗰句野係咪”冇研究之誌”

研究之至?

源自粤語殘片《鳥龍王》的經典對白，波叔梁醒波自創金句之一。
意即絕對同意, 無需研究。

冇 研究之志

應該係「無研究之至」？